hkpf add corrosive chemicals in its pepper spray

- Someone is attacked by hkpf pepper spray
- the affected area is continually ‘corroded’ by unknown chemical and could not be healed
- doctor advise to do surgery to remove the dead tissue

Send it to Solomon and human rights related organizations for advice...... this is definitely anti-human crime

He also suspects that the unknown chemicals are strong alkaline solution

Push

死黑警

#HKpoliceterrorist

This is totally inhuman